一人一首聽唔厭嘅歌

我先 passenger嘅let her go
佢把聲真心正

雪花抄
Fix you
Viva La Vida

反高潮

我的快樂時代

粒粒皆辛苦

後來
每次聽親都想喊

傻子

不要說話

First love

Twins all

過火

呢首都正

我的歌聲裡

最後晚餐

平時唔敢聽 驚聽完會好down

剛剛好

告白 RADWIMPS

小情歌

紅豆

IF

不來也不去

下雨了-食支煙

Don’t look back in anger
Yellow
Fix you

比較冷門
16月6日晴

樓主識貨

風箏

Talking to the moon

COLD PLAY-THE SCIENTIST

天空之城 - 李志

孤單北半球

David gray say hello wave goodbye

coldplay - yellow

落花流水

payphone

國歌

我總是一個人練習一個人

踏上這無盡～旅途

一半

Children Song

離魂記-國腎

借火 酷兒

整首冷門啲既
Just so you know

我什麼都沒有

整首經典既
平井堅既輕閉雙眼

月球上的人

說謊

沙龍

羅賓

champagne supernova

LiSA - Catch the moment

心眼

麵麵麵麵請你食麵

Yellow
Fix You
The Scientist

啪啪啪

晴天

雖然唔知你係咪講緊AgustD果首

See you again

竟然有人講沙龍 識野

Dreamcatcher

想太多

同好

can't take my eyes off you

Pillowtalk

Zayn 把聲真係好正

青頭、處女應該feel唔到首歌歌詞嘅威力

when i was your man

仲有 黃金時代

You are beautiful
When you say nothing at all
My darling

Linkin Park Given up
最鐘意聽Chester嗌

春秋

不吐不快

壞與更壞

一埸誤會

今晚扑野夜唔夜 oh 夜唔夜

L'arc en ciel 瞳之住人

James blunt 1973

比錯負皮 我都好鐘音呢首歌

One day - Kodaline
For the first time - The script

斑馬斑馬

愛得太遲

關於我愛你

Don't look back in anger
i
Miracle by TSFH
I 同Miracle聽完都feel到成身充滿力量

XXXTentacion - Look at me

那些你很冒險的夢

Lana Del Ray 首Black Beauty 百聽不厭

傳聞

Lorde - 400 lux

Lost star
Fix you

Yoga - 成全

農夫既24 粒粒皆辛苦

明年今日

Coldplay - Hypnotist

苦海 翻起愛恨

Fix you

欅坂46全部
JUNO全部

Asher Book- Try

阿遲 農夫

fools garden - lemon tree

Prisoner of love

Demons-Imagine Dragons

男孩像你

迷失藝術
月亮說

負親

近在千里

我睡前一定要聽一次

Otto Knows feat. Avicii - Back Where I Belong

adam lavine - lost star
夜晚好頹果時聽特別有feel

coldplay

Orange - 7!!

月球下的人

Eva 翼をください

Endless rain

小田正和-ラブ・ストーリーは突然に

你們的幸福

Sincerely~evee dream

我女神啲歌

Imagine dragon - Dream

你唔提都醒唔起以前成日Loop.
被遺忘既好歌

Back to December
You belong with me

謝安琪家明，一聽前奏已經
仲有coldplay嘅hymn for the weekend 同埋what’s up，有睇sense8嘅一定明點解

春夏秋冬

粉雪
春夏秋冬

浮誇

say somthing
someone like you

Something

赤城千葉

忘川

好sweet

beautiful now

人來人往

地下街
說謊

雪之華
中島美嘉

背對背擁抱
聽到入心入肺

美景意志

One direction - Perfect

無盡

世界末日 - Rain

Back To December

遠在咫尺

Don't cry

主旋律
由唔鍾意聽到依家日日聽

The best is yet to come

失落沙洲

知足

lm

五月天-知足
Dna演唱會個前奏每次夜晚聽都會覺得感動

你瞞我瞞

美麗之最

Bruno Mars When I Was Your Man
每次都聽到都想流眼淚

五月天 任意門

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

夏日傾情 黎明

Shall we talk

失憶蝴蝶
春秋

Kolor 過客
每次聽歌都會聽先 之後再random

Lm

Clarity

The script - the man who can't be moved
Linkin Park - nobody can save me
Zara larsson - symphony

I can't let go, it's more than a memory

我啲歌

All too well
One more time one more chance

李聖傑 手放開

綿綿

B'z Ocean

agger

btw島嶼雲煙

平井堅 - 瞳をとじて

The Chainsmokers - Something Just Like This
I am not looking for somebody with some superhuman gifts

The a team

天真有邪
勉強幸福

shall we talk
K歌之王

16號愛人

這一秒我哭了
愛不單行
有借有還

葡萄成熟時
半分鐘
重逢

桑田佳祐-明日晴れるかな

Counting stars

thefatrat - monody

Coldplay 張 Parachute 聽足咁多年 前排喺mk 聽mr wally 唱瞳をとじて, 聽返都好正

生環者
葡萄成熟時
Wisely and slow

一路向北
黃金時代

bad romance

天台晚餐
我們的末日
人牆

仲有逸後

義勇軍進行曲

不如不見
次次聽個心都會痛

負親
張雨生 口是心非 呢首屈機

Ed sheeran - photograph
其實佢每首歌都百聽不厭，好鍾意啲故事

不得不愛
快樂崇拜

踮起腳尖愛

呢首真係好正

officially missing you

7 years

童話-光良

朦朧夜雨𥚃
綿綿

每次落雨都會播黎聽

失憶蝴蝶

歌鳥風月-aimer

目黑
相好

世界級好聽

富士山下

退後
藉口
旋轉門

周杰倫啲歌 loop一百次都唔會厭

生日歌

Just the way you are - Bruno Mars
Dive - Ed Sheeran
Perfect - Ed Sheeran
Love Yourself - justin bieber

黑洞

Wonderful tonight

再見不再見

Suede-Trash
前奏好撚正

愛你 - Kimberly

半醉人間

Give me love

Sign of the time

應該無人識

James bay - let it go
前奏已經不得了 次次聽都覺得好有feel

Troye sivan-fools
Ed sheeran-dive
呢兩首真係可以日日loop

one republic既ordinary human

仲有uninstall 同埋 eonian

周杰倫 晴天

Ed Sheehan 所有歌
特別係photograph

目黑

習慣失戀

黃金入球
浪費
方圓幾里(由佢出聽到而家)

黃金入球
浪費
方圓幾里(由佢出聽到而家)
lucky

One Ok Rock - Whenever you are
楊丞琳 - 年輪說
Let her go好聽到

王菲 不留

林一峰 - 一枝煙的時間

Insomnia

突然好想你
我不願讓你一個人

Always
Bed of Roses
These Days
Crazy
Cryin’
Amazing

銀河街の悪夢 - Sekai No Owari
星期三或禮拜三 - 魏如萱

The Score - Unstoppable
KARD - Hola Hola

想你的夜 關喆

Skillet - Lucy

地下街
If i lose myself

cold play all
juno all
somthing just like this
goodbye my lover
piano man
just the way you are

Can't take my eyes off u

大哥

周國賢 全部歌

Yui goodbye days
Sample love song
阿波羅
月球上的人
陳綺貞全部

寂寞的男人

lost star
yellow

後來首歌最正既地方係 開首既音調同歌詞 都好正

Kolar-時差（有evelynbb加持個mv)
唔記得名-we are young
蘇打綠-小情歌
陳廣偉-別來無恙
可以loop足48個鐘

皆大歡喜

打上花火
Red

Hymn for the weekend

Welcome to black parade

lana del rey- love

風起了
Viva La Vida
不如不見
Everglow

星塵 推銷員之死

春秋 蟬 男孩最痛

Thunder

MJ
Man in the mirror
Will you be there

Coldplay
Hypnotized
Yellow
Fix you

Queen
We are the champions
Barcelona

Fix you
In the name of love

Happier
可以聽成世

Aimer - 蝶々結び

好多喎

Eason all

淘汰
Can't hold us

speed of sound
everglow

Rita Ora - Your Song
楊千嬅 - 大傻
JW - 安全感

kolor既雲圖

別說話

小小爱恋之歌

Everlong
Best of you
You only live once
Take it or leave it

Smooth criminal
Earth song
Black or white

Viva la vida

Mr. 小傳奇

等

識野

離魂記

密封罩

酷兒
Viva la vida

birdy - 1901

Sign of the times

what u wanna b

可惜沒如果

垃圾

Coldplay - True love

粉雪真係好正，宜家有時聽都仲有啲眼濕濕

Harry style?

Made in china

十四天

Numb - linkin park
我好想你 - 蘇打綠
My immoral - Evanescence
夜曲，七里香 - 周杰倫
Piece - sum41

Lost Star

相依為命

Oasis-Dont look back in anger
Spitz-Robinson
黃子華-藍天

星塵

原來一首
黃子華-藍天

Deja Vu 其實大部分Eurobeat都聽唔厭

側田所有歌

自動棄權

後來的我們

一打開

Ken Arai - next to you

春秋 唔敢聽

Eminem the way I am
唔知點解硬係覺得個beat 好正

生日歌

利申：一年唱幾廿次未厭

呢首個flow係好正

彳亍
濛

Jesse mccartney

分手總要在雨天

弱水三千

Roses

奇蹟
我要打多支

遇見 孫燕姿

我以為

wrong hole

小日子

Bohemian rhapsody

算甚麼男人

勇敢的中國人

遠く......遥かな歌が

Rain

女神

when you're gone

快樂頌

Something just like this

顛倒夢想
彳亍

華晨宇 煙火裏的塵埃

相愛很難-梅艷芳，張學友

忘川
髮如雪
我愛的人
我懷念的
離家出走

Britney Spears - lucky

born to die

入黎就係想講let her go

等不了

南山南

Heyo-Homeless

識貨

後窗知己

stan

Fly me to the moon

愛不單行最正，沒有之一

Something just like this -Coldday

苦行僧

阿牛

Prince
唔會係 Harry Styles 吧

斑馬 斑馬

Lonely Christmas

art of life

江南
春秋
不來也不去
時間有淚

Ed Sheehan all

最鍾意Galway girl

愛情怎麼喊停

老伴

我有貨

白玫瑰
富士山下
月球上的人
與我常在

醒下啦黃絲豬，革命不是呃like

大原櫻子首曈

Ed sheeran photograph

告白氣球
最佳位置

失落沙洲 如果沒有你 垃圾 你就不要想起我 綠洲

係女

後來

One more light - Linkin Park

一路向北

任我行

どこへも行かないよ- moumoon
有冇人識

天真有邪

雙雙

we don't talk anymore

Is someone getting the best the best the best the best of you?

Photography同perfect

地下街

Bartender
You're Beautiful
Goodbye my lover

不為而誰作的歌

童話
佢個 mv 都好正

uru 首freesia

呢首正,可惜K冇得唱

Pgone HME

吳哥窟

無題

一定係celine bb 嘅 how am i suppose to live without u
講笑姐 angelica 首首都好聽過佢 首首都可以聽廿次

宇多田光first love

固執

Talk
Whatever it takes
Walking the wire

taeyeon - i love you

正

絕 高雪嵐

when i was your man Bruno mars

in the end
細細個聽到依家

車匙
美麗之最

金剛圈

Wrong Hole

Paramore 新碟
Told You So
Hard Times
Rose-Colored Boy

80s new wave 真係好正

Lost star聽左兩年都未厭

Numb 細個聽到大 最尾果段特別有feel

I found a girl

一聽就起雞皮

古天樂 今期流行

張惠妹 別在傷口灑鹽

啲詞sweet到

Supermarket flowers

let her go 聽左幾次已經厭 ...

Last smile

可是你早已遠去消失在人海

十個不如你一個

All songs by The Neighbourhood

夜曲

Miss you finally

Wherever you are

可惜沒如果 大

你有找幸福的自由

Always in my heart

Radiohead - Paranoid Android

Despacito

失戀王

我本人(軒仔版)

四季
越嚟越鍾意啲冇鼓聲嘅歌

蕭亞軒 錯的人

nonono

For once in my life

Art of Life

愛的替身

囍帖街

Same here😿😿😿

AGA 若
男人老狗聽到流馬尿

アクロの丘

草稿 - goldEN

Champagne supernova
The other
Super Far
Fool for you
18002738255

Boys - Charli XCX

比我想象中愛你
不可一世
長痛短痛

Glorious - Macklemore
愛與痛的邊緣 - 我
曖昧 - 我

Say Something
I'm giving up on you

如果青春不會有盡頭

logic

Champagne supernova

told you so 個mv

有冇廿年

Hall of fame

Eminem - The Monster
Coldplay - Adventure of a lifetime
Nirvana - smells like teen spirit
The Beatles - Across the universe

有心人

大吟釀 Kolor

Ariana Grande - Honeymoon Avenue

約定
不如不見
happier
when you're gone

義勇軍進行曲(h動漫版)

暗湧
We don’t talk anymore

無忘花

Janne Da Arc 月光花

Endless rain Xjapam

地圖

高耀太 - 火花

Rap talk 三字經

chandelier

Happy end - back number
紅 - XJapan

When you say nothing at all
下一站天國
彳亍
騷靈情歌
日與夜

搖れる想い

到不了

戀人未滿

Hot in 852

李宗盛仲有冇人識
愛的代價

Maroon5 Makes me wonder
真係每日一次

X Japan Weekend
所有版本都咁正

首歌係Zara唱,但係其實係Clean Bandit ga

哥哥-當愛已成往事
Coldplay -everglow
張敬軒-塵埃落定
Linkin Park -In the end

華麗轉身

M2M - the day you went away

個人最鐘意既crossover
睇埋MV真係好正
仲有佢兩個好襯

Scientists

Ailee Evening Sky

我個名

留名

有人共鳴
地下街

淚了
In My place

收皮啦

Justin timberlake Mirrors
Drake Take care

生命樹

姐撚所有歌

幸福了然後呢
物極必反

Lost stars

唔知算唔算
Faded

你是你本身的傳奇

Good day
Eyes nose lips

Bitter sweet symphony
Don't look back in anger
Creep
Bohemian rhapsody
Stairway to heaven
Paradise city
Heroes
Comfortably numb

聽過首7月7日晴

Bruno Mars 所有
Capsize by Frenship & Wendy Warren
Midnight City by M83
Boulevard of Broken Dreams by Green Day
I Don't Care by Fallout Boy
李拾壹 - 死等 應百客百貨

打上花火

自殺三步曲:

夕暮れの鳥 -神聖かまってちゃん

消愁

一人一首
七里香

防不勝防
不想獨自快樂

月球上的人
Lost Stars

Rythem - ホウキ雲
細細個睇日式麵包王覺得好好聽
到大個都仲係好鍾意

Drake Hotline Bling

Rich Love

達明一派-石頭記

剛好遇見你

遇見

臉-王菲

Children song
離魂記
目黑

Everglow

愛不需要裝乖
到此為止
一事無成
修煉愛情

冷門
Travis Scott-antidote

crystal kay - motherland

Hollow years Dream theater

開不了口

東區走廊

好鍾意birdy首light me up同wings，另外people help the people都百聽不厭。

Super moment - 幸福之歌

演唱會版仲痴線

還有

近幾個月都係咁loop緊呢首
ヨルシカ(n-buna)既言って。

One call away
Attention

估唔到竟然有人同我一樣聽唔厭呢首
個前奏同歌詞都太正

Fall for you

因為愛情

Journey - When you love a woman

修煉愛情

無人之境

Thousand year

借火
少見不怪
盛夏的舞
我有時覺得

暗裏著迷 胡琳版

人在野

大吟釀
瑕疵

宏願

Erika 平衡點
以為香港冇人識佢 點知前一兩個星期行hmv見到佢舊年暑假出隻專輯display緊係當眼位

不死傳說

比漏奶搞到聽親都諗起今晚扑野夜唔夜

半島鐵盒

魚仔

人來人往 - 陳奕迅
幾年月 - Mili
印記 - Mr children
Last flower - Radiohead
Inside - Esther Talia Casey

Foster the people - Pumped up kicks

Simple love song
尋找一千遍

Halestorm - In your room

兩個婆娘一個郎

孤兒之淚

Thunder clatter
3年前係bose耳機廣告聽過呢首歌
就一直聽到而家

Back to December

YUI 全部

手望

Officially missing you

今生不回家
你前來，我過去
Instant Crush
推銷員之死

Sorry 講咗四首

旅行的意義

你看過了許多美景 你看過了許多美女...

南山南-張磊
夜曲-周杰倫
落花流水-陳奕迅
That's what I like-Bruno Mars
Rude-MAGIC!
As long as you love me (Acoustic Vision)-Justin Bieber

那朵花

嗰次行旺中搵食 呢首日文歌聽到我著迷 睇到足足企咗成個字！！
有無巴打知呢首係乜歌
個女好pure好true好熱血

有需要我會研究下點放埋我唯一幾秒嘅soundtrack上嚟

Nagi 凪

Silent jealousy

最佳損友

Running in the 90's
No one sleep in Tokyo
Gas Gas Gas
Night of fire

Judas都係

不再讓你孤單

等 寂寞到夜深

淘汰

她説

睇個LOOK似YUI
會唔會係太陽之歌

Fly me to the moon - Angelina Jordan

啱啱用sound hound揾到了…………
係yui嘅umbrella

今晚講嘢夜唔夜 - My Little Airport

無眠

正
偏好國語版

Ps i love you

粵語殘片
不來也不去
不如不見
幸福摩天輪
星塵

I'm not the only one
She will be loved
Creep

小幸運

冷門：陳奕迅 7

陳奕迅 我的世界末日

終於有人識貨

同碟的a world alone 同white teeth teens都好正

YUI -again

Me and my broken heart
Wasteland
Elastic heart
你暪我暪
好好戀愛
借火
個人仲鍾意櫻吹雪
冷門應該冇人識既French exit

半島鐵盒

淨係今日都loop左廿次以上

21 guns

現実という名の怪物と戦う者たち
高橋優

CHING識貨
大吟釀正能到喊

Linkin Park - Numb

Leona Lewis - Yesterday

佢首footprint in the sand都好正

Fall out boy- my song knows what you did in the dark

One Republic - Counting Stars

被風吹過的夏天

lost stars

Avril Lavigne - When you're gone

Enchanted

One ok rock-cry out
Scandal-Scandal baby
Radiohead-paranoid android
Judy and Mary-Lover soul
あいみょん-愛を伝えたいだとか
DAOKO-ダイスキ、打上花火

MONGOL800 - 小さな恋の歌
本身已經好鐘意
估唔到set 左做鬧鐘幾年都仲係好鐘意，我諗達到呢個標準先真係算聽唔厭

另外都唔錯既：
Queen - Under Pressure
梅艷芳 - 似水流年

未聞花名ed

林宥嘉 - 自然醒

Easily

好彩分手

長相廝守

本來想講goodbye days 俾人講左先
咁我揀呢首啦
大塚愛-星象儀

最後一次

呢排日日聽「無條件」
聽到瞓覺既時候個腦都loop住瞓唔到

單車

道聽塗說

周國腎 地下街

聽見下雨的聲音

Without you
約定

Numb

Bohemian Rhapsody

mili
RTRT同Rubber Human都好正呀

給自己的情書

個人比較鍾意笑忘書個味

Dark side of the moon
Sgt. Pepper's Lonely Hearts Club Band
一定要成隻碟聽

會呼吸的痛
想你想得孤寂

尹光-少理阿爸

周杰倫啲歌

X japan endless rain
Guns n roses November rain

終於結束的起點

Into the new world

仲有Chris Brown首with You

God knows... - 平野綾

despacito

時光倒流二十年

Demons
Yellow
Fix you

稀客

viva La Vide

I'm yours

聽到唔識日文都識唱了

退
大哥
一場誤會

Fix you 邊個唱？
以後別做朋友 -周興哲

打回原形

兜圈

While my guitar gently weeps

不如不見

江南

Vitas - dedication

櫻花樹下
笑忘書
春秋

紫 蔡健雅

呢排係咁loop，中咗毒咁

分手總約在雨天

Ah iya iya I’m your little butterfly~~
Green black and blue, make the colours on the sky

Btw 認真
去到#379 先有人提任我行
呢首先係真心一世都聽唔厭

雨落

藉口 攔淺

lm 先

我個名

綿綿 農夫24

燕尾蝶

這是最後一次

情歌

雨愛

蘇打綠－我好想你
my little airport - 九龍公園游泳池 （唔開心聽幾有幫助）

我正諗住聽曬佢所有歌
佢個形象真係

仲有
徐佳瑩 － 失落沙洲 （聽完好心up）

早班火車

多到唔想講完

苦情人

shelter

Chelsea Wolfe - the warden
求同好

鍾無艷
天才與白痴
大開眼戒
沙龍
時光機

Keane - Everybody's Changing